你地比女偷望嘅話係咩感覺？

以前以為比人偷望會好爽
但最近公司成日有個女同事偷望我
比佢望到有啲不安，諗緊係咪自己油頭毒撚柒得制要望多兩眼
係咪得我一個會咁不安？你地又會點面對偷望你個條女？

色字頭上一把刀

無感覺
當你試過由細到大都被女偷望就會慣.......

我對個女同事無興趣...

你會唔會望番佢地

望返佢轉頭 啤實佢
佢再望就話收工屌到你個閪闊過林鄭

喺街度裸跑？

巴打，佢成日望你？

你個墳點樣？

等我又學你先

會
通常都會啤佢一眼

咪目及啦八婆 咁既感覺

用眼神表示謝意

唔理 慣左

係呀，好唔好同佢傾下計

你肯定人地唔係笑尻你個油頭毒撚？

了解下佢笑我咩都好丫

冇咩感覺，因為偷望你，你係唔會知的

唔係偷望呢？
發現係咁望然後望番佢但兩個都唔縮
發生左幾次

咁搞笑

可食用

下 我光明正大望靚仔